有無人箍牙～入黎丫！

有無人知Dr smile 箍牙o唔ok？或者其他好介紹！🙏🏼

Invisalign 唔好咩？

我唔想揀隱適美 我驚我懶或者唔keep住戴

咁唔要隱形，得返傳統鋼箍姐

箍左差唔多兩年
上個禮拜開始戴固定器
Invisalign幾好但一定要好自律

樓主加油

係吖！但唔知邊間好

LIHKG 箍牙集中討論區25

感謝你～

點解唔鋼箍

我宜家就係想揀鋼箍，但唔知邊間好

反而我會因為懶食少一兩餐

揀間就腳啲 有咩事上黎都可以即時搵醫生